藤子不二雄既異色短篇集真係好撚屈機

最近睇番真係好好睇，有創意又有深度。
完全同叮噹唔同既風格。有睇既巴打可以一齊討論下

牛頭人

人類數目平衡嗰集我覺得唔錯

其實有好多都好好睇 ， 牛面人， 平行同學會，重有個講抽簽都好正

有個講條友係係外星人觀察對象
好撚慘
最尾比人拋棄係宇宙

除左自己之外，所有野都覺得係幻想出黎個集?

唔知核戰定咩死淨佢一個比外星人研究果集

所以大雄係植物人，多啦A夢只係佢幻想出黎既結局可能係真

有兩本

衣家啲漫畫真係垃圾

Agree

最正係結局主角喊住食牛

睇左第一期，好正

警世之作

我都睇過
啲外星人狩獵人類係因為迷信食咗人可以治療脫毛症
同支那人中醫一樣
9up 害死咗好多生物
咩老虎酒醫風濕，犀牛角美顏定唔知咩

啱啱睇左一篇，exactly就係westworld

好好睇

有冇多啲呢類漫畫介紹

邊到有得睇

好sad...

Google搵得到